【風暴消息】後日殺入400公里 有機直撲香港又掛8號

【風暴消息】後日殺入400公里 有機直撲香港又掛8號

2017-08-31 09:49:40 HKT

周日又打風！日本氣象廳於今日凌晨發出烈風預警，預料現時位於呂宋以西的熱帶低氣壓，最快會在今晚深夜增強為熱帶風暴，將會命名為「瑪娃(馬來西亞高地品種的玫瑰花)」。近期預測表現良好的內地中央氣象台，於今晨亦預測，該熱帶氣旋於後日會再升呢，在周日早上將以接近颱風級別直襲香港，料附近海域風力將高達暴風級別，本港有機會掛8號波，因此大家在周日應避免海上活動。

以內地中央氣象台今晨的預測路徑，該氣旋將於後日凌晨進入香港400公里範圍，於後日(2日)夜晚，更會升呢為強烈熱帶風暴級別，殺入香港西南方170公里內，香港附近海域可能已吹起強風，有機會掛3號波；於周日凌晨會進入香港90公里範圍，屆時香港附近海域或受烈風吹襲，天文台可能會考慮發出8號烈風或暴風信號。

香港天文台今晨指出，現時位於呂宋以西的低壓區正逐漸增強，一個熱帶氣旋似乎在形成中。其初時移動較為緩慢，隨後會逐漸靠近廣東沿岸。預測周日有狂風驟雨及幾陣雷暴，由吹北至西北風，漸轉吹西南風，預示着該熱帶氣旋會在本港東面掠過。

以天文台未經人手修訂的電腦自動分區天氣預測，周日清晨8時，橫瀾島預料會吹烈風，預示將有機會掛8號。

但大家暫時不需太過擔心，因現時與周日仍有約3日時間，預測路徑誤差可能高達150公里。參考歐洲及美國的電腦預報，於昨晚均預測該風暴會在周日於汕尾一帶登陸，距離香港約150公里，如預測準確，掛8號波的機會將大減。
<蘋果>

星期日先打就死返出公海啦

又推舊post 上黎

誠哥我知錯啦

又星期日

誠哥: 咁鍾意打風,打你睇喇，星期一準時返工啊

周末掛足24小時10號都冇手軟啦

跑馬呀

星期日上機

屌你老母又黎星期六日打風我屌你老母

星期

又係星期日 屌你老味！

咪撚信報紙佬啦屌你老母大爛臭化屄

唔講咁多，即刻搏咀

唔該
麻煩天氣新聞加返日子

中唔中香港無所謂

咪臭屄

屌，禮拜日先嚟

無得賭馬

臭閪風死撚開啦

大亞灣核爆

星期日先黎打風 唔通連個天都唔鍾意我

我uncle由荷蘭返香港班KLM會係星期日朝早到，去唔去接機好

你uncle又影相

留名等睇風眼

聽日一定一號
唔係我切柒

星期日係3號

又中出即飛

讀書？

禮拜日本身又返工 又有風更做 正

誠仔放棄香港了

垃撚圾又打星期日

變左攻擊模式~~世人應當向誠哥悔改

馬季開鑼
直吹香港都唔會掛八號

邊忽放棄 禮拜日先黎8號波一貫誠仔作風

七分一機會，咁都可以係星期日打屌你

行慢D，吸多D水先啦

星期日先打風

下下都星期日打風

比次星期一打得唔得

啱呀

星期日打唔打風又有咩所謂

都係宅係屋企

行慢d plzzzzz

一星期有7日，次次打風都係星期日黎

垃圾風

大家話李氏力場唔掛八號波
依加人地聽聽話話掛八號
你地班仆街都唔滿意？

不過係星期日囉
打黎把撚 你老母

星期日就過主啦 仆街

去澳門啦

又話香港係全世界最歡迎打風既

李氏力牆都響應環保

uncle就黎搭飛機搭到生cancer喇

打得多都厭

KLM冇問題喇 10號風球果日 8號波land 仲想即走

你老母一係就打幾日，我讓個星期日出黎唔撚介意

on9

星期日返工撚表示 星期日打風好過無 可以訓晏啲

澳門fatfat

習大大表示
多難興邦

無得跑馬，無得倒錢
無李氏力場，馬「場」頂唔頂到個風呢？

一至五唔掛咪算囉，點解要六日都要打風

成班港豬，不如等到星期一朝早7點先掛，掛足12個鐘好唔撚好呀，屌你成班淨係掛住放假，天氣控制到就唔叫自然災害啦

好

好好

好好好

馮瑞權入左去做

行慢少少得唔得

"今晨亦預測，該熱帶氣旋於後日會再升呢"
蘋果d新聞用口語咁hea

電童？

前幾年真係大部份都彈走
今年d風個個都直搗黃龍咁打到正

冇架喇，一係打唔成，一係就星期日全日8號

第一日落嚟香港?

好波

星期幾唔重要 最重要係吹到班澳門狗停水停電 死老豆老母傢俬浸撚爛哂 巴士的士入哂水 所有賭場變做水上賭場

誠哥轉玩Haarp

屌佢老母連續2個禮拜日無撚左

星期一就風平浪靜佢老母臭閪

誠哥同大交合傾掂數？

星期日

早機

FUCK

掛八號俾人屌到屎忽開花

星期日晚機返香港

內你老母

係

以後寬容啲改為星期日先打風

做飲食業表示

DKLM
次撚次打風都要返工

我係港豬我想星期一打風

唔好西登就得